幫屋企人裝連登

依家tvb啲新聞真係垃撚圾
屌你老味新聞無報過遊行人數
淨係話示威者佔領夏愨道 未知幾時離開
痴撚痴

各位有冇諗過幫呀爸呀媽裝連登
等佢知道呢個社會發生緊咩事
唔好再上discuss同baby condom
接觸多啲正常人思想 潛移默化
等佢地同年輕人同一陣線
為未來嘅民主進程鋪路

如果多家長上連登
連仔可以考慮整返個「兒童模式」
過濾返啲比較激進嘅言論
等佢地睇得舒服啲 同埋無咁抗拒

(注意：唔好咁快幫佢地開AC住
以免廢中思維破壞連登討論環境）

唔好啦
依度好多兒登仔/d人鐘意玩曲線
D廢老一望仲激氣

Push
多啲人上
間接支持連仔

Push

啱，此post 已完